終於到東涌綫 屌你

係香港調頭走緊

仆佢個街 道門開撚住唔郁

公義女神港鐵
應該加價支持

仆街 係南昌企撚左係度 屌你港鐵又出事

開車啦

Same 開車了

好彩仲未有輕鐵啫

好準時 通常放工時間 辣殺

巴打相認

黨鐵

狗鐵: 你班蟻民 要得閒撚下你地

香港站塞撚曬 即刻轉荃灣綫

即刻轉西鐵走

巴打 我趕住出中環 屌佢又停左係隧道...

子華_好出奇啊？！.jpg

好彩走得快

我都係 停係中間想點

安坐家中，九巴成最大贏家

我屌 係青衣等兩架車都未上到 等撚左二十分鐘

唉 仆街喇 喺荔景聽到廣播

我屌呀， 去緊美孚轉巴士返青衣

1840 香港站訊號故障，機場快綫、東涌綫列車服務稍有阻延
市區預辦登機服務的截止時間，現臨時改為航班出發前 120 分鐘

係九龍站碌緊返香港

6點10上車
直接到東涌無delay

岩岩上車

搭到荔景站有無可能上到車

岩岩係青衣囉，屌！

佢真係壞到變常態，

老奉咁撚樣

今日收工經過香港站，見到好多打工仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知狗鐵又故障...真係好慘!

打工仔係有靈性，幫人做廉價勞工....請大家唔好再搭狗鐵! 我都已經開始戒...

屌你老母
好彩係我上車前知
即刻轉左巴士
有位坐

唔好塔

又壞

好彩係金鐘轉車過尖沙咀

聽到廣播好彩睇一睇po 唔係有排等

美孚已上巴士返青衣， 住東涌既就慘慘豬

又扮回復正常，點知等勁耐都無車

香港 至 九龍站之間的西區沉管隧道內，因發明有不明水源，導致軌道電路因「被動安全」設計，而切斷行車訊號

東涌綫即將轉用非繁忙時間服務模式，無異於目前的班次安排

工程人員將會繼續搶修

沉管入水

上左車，但仲未開

仲坐港鐵個d

去到九龍站又停好後悔上左

有種上左賊船嘅感覺

呢張圖循環再用，夠晒環保：